尋晩元朗大瀛喜窩藏防暴

🚨 #街坊報料 🚨

「2019年12月24日 晚 YOHO形點
大瀛喜收留一隊防暴窩藏 突擊衝出
一住同一屋苑少年買飯路過被捕
現仍在元朗警署 未獲淮見家人
被捕後告非法集結 但當時身上無口罩無任何野 不淮保釋」

#元朗 #1224 #和你shop

SOURCE: 元朗牛哨兵 TG CHANNEL

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

咁都得

又多一間黑

------

香港獨立 唯一出路

大喜屋個老細係藍屍嚟

咁拿過份

收到

落街買飯都拉

以後咪撚洗做生意

罷食

呢間大喜屋旗下，大喜屋咩料大家都知架啦

同埋呢間好似係春袋黎，佔集團總收入11%

Fc左未嫁

幫推

大喜屋集團一早講左藍，睇黎佢唔只想人罷食咁簡單

屌

元朗牛哨兵都算係大channel,不過正話加番句有待FC,但大喜屋集團係藍無疑

開Post條友一日十幾個post無個fc
小心比人帶風向

又少一間鋪頭可以食
本身都幾鍾意，而家不了

無辜到仆街
不過而家香港就係咁
後生既 路過都一樣被拉被打

可能因為講道理 靠法律 定打返轉頭 都唔夠班狗咁黑
所以大家只係得個嬲字 然後對濫權慢慢麻木

我開POST全部有列Source架喎

推

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

黃藍地圖要優先處理呢2日有問題藍店

e個集團一早已經深藍

寶寶CHANNEL亦列埋大喜屋集團食肆

佢藍由6月9已經係
所以冇食好耐
以前都會成班唔知食咩就去食

Push

好多港女同港豬好鍾意食

🚨 #街坊報料 🚨

更正：有待FC

「2019年12月24日 晚 YOHO形點
大瀛喜收留一隊防暴窩藏 突擊衝出
一住同一屋苑少年買飯路過被捕
現仍在元朗警署 未獲淮見家人
被捕後告非法集結 但當時身上無口罩無任何野 不淮保釋」

#元朗 #1224 #和你shop #更正 #自行判斷

有待fc喎

香港已經同新疆一樣，推上國際
全球撤資，我要攬炒

push

講左好耐
又難食
啲野勁撚腥

黑店

#22已提及,寶寶CHANNEL有最初個訊息資訊

大喜屋不嬲藍

正解

講左好多次間野係紅底
係紅，唔係藍
係曾鈺成個隻紅

以後罷食

係紅
唔係藍
老細識中聯辦既人

大瀛喜

紅店

又多一間on list

係紅
唔係藍
老細識中聯辦既人
我識老細
佢地之前準備搞上市

一定又有傘/行山仗旁身
必要時當打狗棒咁用

CLS

tui

大喜屋集團有限公司旗下有
大喜屋
吉壽
大瀛喜
大滿喜
樂天大喜屋
極尚大瀛喜
岩鹽
殿 大喜屋

我識個老細
係紅底呀
曾鈺成個隻紅呀

大喜屋集團有限公司旗下有
大喜屋
吉壽
大瀛喜
大滿喜
樂天大喜屋
極尚大瀛喜
岩鹽
殿 大喜屋

求置頂

推

做得呢d火鍋呀刺身呀嘅連鎖鋪全部黑底

你訓左半年？
間野一早已經有人報係藍

btw
不準保釋
唔保好過

黃店重要性

🚨 #街坊報料 🚨

「2019年12月24日 晚 YOHO形點
大瀛喜收留一隊防暴窩藏 突擊衝出
一住同一屋苑少年買飯路過被捕
現仍在元朗警署 未獲淮見家人
被捕後告非法集結 但當時身上無口罩無任何野 不淮保釋」

更新已FC：雖然間野唔係黃，但都要搞清楚返事實。
有可靠街坊報料，有機會係以上報料街坊錯覺。
因為有現場可靠街坊指係「被捕街坊」係經其他路走入商店後門再由正門離開，事前係班狗已經追緊「被捕街坊」，並非一開始已經窩藏係大瀛喜。

#元朗 #1224 #和你shop #更正 #自行判斷 #更新

From 元朗牛哨channel

推呀屌

6月佢已經係藍店喇
但係佢唔只係藍
係紅

見到有更新

Pin新料啦

罷食 不反對裝修

Yes pin番好

pinned

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

攪唔成啦

吊 仲乜唔比人見？

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

係咪流料黎 識人係果度做

間野係紅底
就算唔裝修
都請大家務必罷食
個老細背後講野好難聽
間野搞緊上市
我希望下年可以見到佢收皮
去大灣區開舖啦你老母

屌你老母

真
我已經同佢冇聯絡
不過我可以肯定佢係紅底

唔止係藍 正頭紅到仆街

屌 邊撚隻港豬仲食大瀛喜真係仆街啦

裝修

🚨 #街坊報料 🚨

「2019年12月24日 晚 YOHO形點
大瀛喜收留一隊防暴窩藏 突擊衝出
一住同一屋苑少年買飯路過被捕
現仍在元朗警署 未獲淮見家人
被捕後告非法集結 但當時身上無口罩無任何野 不淮保釋」

更新已FC：雖然間野唔係黃，但都要搞清楚返事實。
有可靠街坊報料，有機會係以上報料街坊錯覺。
因為有現場可靠街坊指係「被捕街坊」係經其他路走入商店後門再由正門離開，事前係班狗已經追緊「被捕街坊」，並非一開始已經窩藏係大瀛喜。

#元朗 #1224 #和你shop #更正 #自行判斷 #更新

我識老細添呀

呢件事未必係真
但係間野係紅底係事實

樓主pin this

wow!!!

唔好食放題啦

好似話上巿下話？

對唔住 最近食過
我下次會小心啲
大家一齊book位啦打去

pinned updated verison

水魔

更新已FC：雖然間野唔係黃，但都要搞清楚返事實。
有可靠街坊報料，有機會係以上報料街坊錯覺。
因為有現場可靠街坊指係「被捕街坊」係經其他路走入商店後門再由正門離開，事前係班狗已經追緊「被捕街坊」，並非一開始已經窩藏係大瀛喜。

#元朗 #1224 #和你shop #更正 #自行判斷 #更新

推
推
推

大腦細係大陸人

其實間野紅吾紅就真係冇人知，至少佢咩都冇貼過出尼亦冇發表過咩言論。 話說我朋友係嗰度做，係深黃個隻。尋日佢有返工，係全程都冇見過防暴入過尼，只有手足由後門入尼前門走。 佢老細係防暴噴左胡椒水劑後都拎左水同紙巾出去比手足。

深黃點解仲要收埋防暴?

老細成年無落過鋪，點解咁突然出翻現

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

痴撚線 又同香港人為敵

Pushh

嗰個係大老細，佢間鋪有個股份比較少既係度長期註鋪係度返工。琴晚出去比水手足嘅就係長期係度返工嗰個

照食 幾抵食

手足，因為間鋪個設計比較特別， 佢哋個後門係連住商場d送貨通道， 二送貨通道有對門出去廁所個邊，而廁所嗰邊再出去就係玩具反斗城嗰頭-正正就係防暴企左喺嗰度。而且我朋友全日都係公司係冇見過防暴踏入過公司範圍

Channel最新回覆
🚨#admin呼籲 🚨
對於大瀛喜事件 我地admin仍然在蒐集證據中 希望今晚將會有更多資訊公開比大家
同時admin亦‼️考慮‼️使用手繪地圖描述案發經過比我地清楚整件事情案發經過！

初步了解 極尚大瀛喜餐廳並未收藏防暴警察於店內 並突然衝出 整件事可以只是目擊證人角度有所不同 令所知事件過程完全不同

極尚大瀛喜餐廳所屬集團無疑係藍底 甚至紅底 但如果餐廳並未收藏防暴警察於店內 而餐廳職員亦有提供協助及街坊的話 手足需唔需要有後續行動 就要由手足決定

推推推

大喜屋係藍

間野咁難食一早就唔去

特徵一覽
樣貌: 大陸樣多
*髮型: 左右兩邊剷青 中間成舊屎咁特出黎
年齡: 多數係中年人士
行動: 3至4人為一組
其他特徵: 佩載耳機

啲小股東黃唔代表公司黃啱唔啱？

個陣話仲有班人話食放題只係間鋪既伙記係藍屍

係㗎，所以佢都好無奈

過年前整整佢LO

男食大灜喜一世扯唔起
女食大灜喜個西臭到死

Pish

之前講左去商場就係非法集結

尋日發夢時 聽到黑警話 做乜出黎番屋企啦
而家係商場既，全部告非法集結

Push!
又可以抵制啦！
正

之前有人落街路過或買宵夜都比人告非法集結
其實好平常
洗閪fc

戴帽個個咪垃圾蔡國威
踢唔掂港超走去做警甴

大瀛喜唔同大喜屋，不過都係藍

PUSH!

其實好多人都係咁剪

同一集團

e+多數都係all back 頭 好少會咁剪 同埋注意身型同埋身高

印象中間嘢申請緊上市

831

唔知有無記錯，個老細叫King sir?
同大喜個老細超frd，但大喜老細係大陸佬

係福建幫呀DLNM

又多一間黑

推 待裝修list

仆街啦 又想同大家為敵?

推 未食過

一早知係藍，所以問咗好耐有無黃色放題

罷食啦 又唔係好食

TG Channel 最新 Update 係咁樣

🚨#admin呼籲 🚨
對於大瀛喜事件 我地admin仍然在蒐集證據中 希望今晚將會有更多資訊公開比大家
同時admin亦‼️考慮‼️使用手繪地圖描述案發經過比我地清楚整件事情案發經過！

初步了解 極尚大瀛喜餐廳並未收藏防暴警察於店內 並突然衝出 整件事可以只是目擊證人角度有所不同 令所知事件過程完全不同

極尚大瀛喜餐廳所屬集團無疑係藍底 甚至紅底 但如果餐廳並未收藏防暴警察於店內 而餐廳職員亦有提供協助及街坊的話 手足需唔需要有後續行動 就要由手足決定

由第一日講大乜喜個集團 仆街藍黎 到半年後屌佢的post可以沉哂

仲排緊隊等上bo

唔係罷食咁簡單

好多個老細
識其中一個

要裝修

推下冇壞

錯手負皮，推

Source?

文宣全面開花

聽咗好耐係藍店
原來黑店

都話左識佢老細
同中聯辦食飯夠紅未呀？

紅
中共在香港線人之一
全家都係紅

間野等收皮啦
佢真係黃既話你就叫佢快d退股
冇人食佢等執啦

紅底黎架
曾鈺成個種紅

班人仲要去食
訓左半年？

咁一定要繼續罷
佢上大灣區開舖啦

屌。好耐無去過，應該都唔會再去

做得好

大喜屋集團898
搵藍絲去食啦

出post講
再推上熱門

up

PUSH

痴撚線
香港一定要有第二個武裝組織制衡返班黑警

大裝修啦，仲罷條毛咩

放題追記就係消防同食環，有老鼠食到屙，就會有人睇。

裝修申請批准

大喜屋年頭入紙申請上市
大家千祈唔好揾HKEx

明啦

你仆硬啦屌你老母

重諗住上市cap港豬水，轉頭就協助孽警打鳩香港人

大喜屋系列不嬲都藍

搞左好多年上市都唔得
分分鐘今次主動幫手博好感